Subaru 用家入

想問下wrx 10代半同十一代個駕駛感覺會唔會好大差別？油耗又有冇分別(見到掃把官網寫11代9.4L/100km 覺得吸引)

利申想出架掃把棍仔假日車屋企人出街ok 好揸又飛得下 不吝賜教

11代大好多，而且行cam鏈, 維修又平一份

想知揸落分別 不過真心睇落10代半除左個頭同11代個竉好似差唔多 唔講唔知11代大啲

係大好多
完全無得比
後座leg room 好舒服

油你預11L 以上
我8 成高速都要10.6L

揸落唔知
我無揸過10.5，
不過你預11代無咁靈活，始終架車長左

不過我覺得11代底好多
個籠係完全兩件事
10.5唔上唔落
不如玩9代
個籠同9代差唔多
但9代好玩好多！

利申返
11代打手

師兄2.5定2.0？
呢樣我都糾結緊 2.5有人話低扭好過2.0 67都話香港係低扭城市
但2.0勝在8千紅區 個價長遠又企啲

2.5
各有各好啦
我都想2.0
但價位差幾遠下

咁講啦
玩 2.0
日用2.5 自己取捨

我2.5夠玩
但一定2.0更好玩

實例答你
我6波2000轉行到80幾
朋友部ej20 6波要2500上下先行80幾
你自己幻想下高速公路分別

但我6500轉就腳軟
ej20多我成千轉

都係睇你係玩波波盡雞定偶爾飛下
後者2.5好啲

成日要車人就11代啦

11代舒服好多

極力子唔算難吊？

唔算易
不過吊吊下就慣

渣緊10代半ts
渣過朋友部11.5
11.5比較舒服線性 10.5力水爽d

聽你咁講好似11.5似NA 10.5明顯係turbo感覺

講wrx既話，11代 6速波箱同FA機器完勝

樓主究竟係問緊wrx sti定wrx

如果wrx嘅話當然11代好好多
FA20偈進步唔少
底盤亦都硬正過10/10.5

如果sti嘅話就100%揀EJ20啦
8000轉先紅區嘅turbo車唔會再有

玩EJ25係好on9
除非你係外國 冇EJ25你揀

你顧吓班行貨EJ25車主感受啦
冇人接貨

EJ20好貴同埋假日用唔知岩唔啱
我都知未來EJ20個價一定硬好多

當然我都諗過WRX 但一見係CVT真係打退堂鼓

買 sti 就唔好諗fuel consumption la

棍嘅樂趣
當然同CVT比
差好遠
但自動波計
Subaru 同其他車嘅CVT比 係兩回事

如果你唔係要好強駕駛感同要舊式turbo車感覺
11.5會舒服d
10.5就比較硬同直接 但其實速度唔係好大差別

睇自己鐘意邊個款吧

一定買11,原裝車底擔setting好過10好多。10代唔重改真係揸到屌屌聲

順帶一問係咪11代開始就有防溜後系統？

渣緊EJ 25 11.5代 你改車知識應該唔多豐富 EJ 25改裝潛能比20大 用少少錢已經可以上8000轉 日本仔就算改車都會攞副25返日本改 唔好太神化20

有

嘩學到野 估唔到25都可以改到8000轉
同埋25低扭好似好過20？有聽聞25上扭力會快20少少

個個都捧ej20上神枱
老撚都要ej25。
玩ej20改裝最後都會爆翻大cc
直接上ej25改好過啦

想知兩隻揸落既分別

係咪講緊11代sti?
想知ej25個油耗，10.6L又唔過份，平時我都9成高速
個個講到15L咁，話就話渣sti冇計油
但係長遠渣邊有得唔計

係
我覺得好抵
減埋價
每公里先1.6-1.8
有時1.5添

所以唔洗太擔心油的問題

9代定11代食油d?

從來未揸到9L以上 可能高速唔多
預2蚊公里 差唔多 如果踩既話 3蚊都黎緊

搭單問下，wrx 同 wrx sti個油耗係咪爭好遠？thx

呢個價計左油卡折扣未？

計左
利申 EJ20

我ej 25
未試過過1.8
-3.5油卡

7成高速

搭單問下，Forester 有冇咩獲氣
應該會買全新長渣，今代冇Turbo係爭d但係2手盤真係唔多
長渣直接全新算，驚渣兩三年開始嚟料

睇黎下下高轉

每公里$1.5-1.8 喎
呢個算慳油啦呢啲車

三代, 09 落地, 上手行左71000
我揸到 78000, 無病痛, 爽..
係食油囉...

本身渣h車，想換11.5代玩下，其實vtec同turbo會唔會話好大分別

喂你唔好咁心急先日本早兩個禮拜出咗CB18版
雖然冇以前280匹咁癲
但係細cc turbo

我都想搵 勁少盤

想買2.5 11代，留名學野！

即係1.5t ? 照計就應該好過2.0na既

你09都冇病痛咁堅

1,5t 咁大架車都應該唔會有力得去邊，頂多叫慳左牌費，油錢我諗差唔多
如果有1.8t就唔同講法，但數字上好on9，俾多一級牌費多300cc
最理想真係2.0/ 2.3 turbo

香港幾時有新levorg

個輪拱...怪怪的
早一代好啲